Hij heeft niet afgestaan haar patiënt te krijgen, maar nog steeds houdt hem zoals hij heeft beloofd.
Hij voorzichtig plaatsen haar met haar rug naar het geraas van de motor die voortdurend whirrs omhoog en omlaag gaat, en ziet ze in zijn gezicht en wil hem bedanken.
"Maar voor u, geachte stranger, ik zou niet zo worden samengesteld, want ik ben van nature een slechte kleinigheid, mietjes; noch zou ik mijn gedachten aan hem die ter dood werd gebracht, dat we nog hoop en comfort.
Ik geloof dat u mij gestuurd door de hemel."
"of je voor mij," zegt Sydney Carton.
